娛樂台？

有冇人覺得IU應該係全日本最紅女藝人

Thanks